真80大人谷

真80後tg 谷
有80頭到尾有爸爸有媽媽
講樓講股講返工講生仔講生女講移民放負冇底線
快！
入黎一齊小圈子

推

can't join?

你答錯問題？

我真係無買過都比人話fail既